﻿ ĐH Kinh_tế TP.HCM đăng_quang
Đến với trận chung_kết này có bốn đội đại_diện cho bốn trường : ĐH_KHXH& amp ; NV ( ĐH Quốc_gia TP.HCM ) , ĐH Ngân_hàng TP.HCM , ĐH An_Giang và ĐH Kinh_tế TP.HCM .
Trải qua các vòng thi tự giới_thiệu , trả_lời câu_hỏi bắt_buộc , hùng_biện và trả_lời nhanh , đội Trường ĐH Kinh_tế TP.HCM đã xuất_sắc chinh_phục Ban giám_khảo và giành chiến_thắng với điểm_số cao nhất 138,9 điểm .
Sau trận chung_kết , có sáu đội đại_diện cho miền Nam tham_dự cuộc_thi Olympic các môn khoa_học Mác - Lênin , Tư_tưởng Hồ_Chí_Minh toàn_quốc sẽ diễn ra trong tháng 5-2006 tại Hà_Nội là bốn đội thi chung_kết và hai đội được ưu_tiên ĐH Sư_phạm Đồng_Tháp , ĐH Sư_phạm TP.HCM .
Tin , ảnh : BẢO_MINH
